我大灰熊對狗賊的愚見

我認為每星期1-2次係極消耗狗既意志同體力
當我地每次可以打7佢地，打到佢地驚
就算只打到幾丁，都可增加我地士氣，滅佢地威風
佢地就會散，軍心動搖 會亂，唔夠膽咁放肆
我唔覺得每一個都會揾命博，打份工姐
低學歷都可以揾2萬幾3萬先做,真係為正義感咩今時今日既驚差，推得就推啦d野
佢地都係人，會怕死，怕受傷
我唔覺得狗隊真係咁齊心合作，上下一心
根本好多部門互相唔妥，只係冇人敢出聲
只要打到佢地驚，覺得有生命危險
好快冇晒人肯/想做前線 或 只被迫著去但hea做
只要令佢地知驚，我地就贏
我地真係要再兇狠d，歷史話我地知每一場既革命都需要流血先完成到
惡個方先至話到事
佢地惡唔得幾耐，每次既行為只會迫我地越勇
每次去都見到進步，離以上目標不遠了

利申: 每次都係前排 ， 唔係9up鍵盤戰士

點睇？

同意
你越退縮 警犬就越蝦你

我地要用拳頭話俾欺凌者聽
我地會還拖 我地唔會退縮

同路人

push 想知兄弟點諗

前排既一定明

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤